酷刑的高手是否要人在極刑下不死，才算高手？

只要囗塞毛巾，限制四肢，再加強制灌食，要受刑者短期2/3個月5死不難？